有無人真心覺得王晶係鬼才？

係一個值得佩服既電影人

有無人真心覺得樓主好on9

此貼文其有0個回應

我認同，可以將香港電影業搞成一池死水咁既人，點會無料

咁你又太高估佢

佢係搵到錢既 呢樣已經贏左

仲用d 錢幫左好多唔係市場導向既電影

幾多套? 10隻手指數得哂。

反而曾志偉先係幫左好多唔係市場導向既電影

你一路屌佢啲戲
佢就一路屌緊啲女

節錄至豆瓣評論
Hushnore 看過 2017-09-30
王晶開闢了一個新類型——民族主義黑幫片。此片可作為新世紀後殖民主義港片的代表作，與具有分裂傾向的港毒片近身肉搏。

奶共鬼材

明明有料但係攞嚟拍屎尿屁片 不思進取嘅垃圾

佢認真拍啲戲好多都好難頂

鄧智偉 音樂界鬼才